岩岩有冇人見到油麻地再人比人一拳no

譚仔門口 唔知咩事
條撚樣打完一拳即走

講緊我？

No

可能係 一拳訓地